理性討論 情人節送咩髀女朋友

我既子孫

你A0點送

雞髀

真人有女

黑絲

你含撚啦 死a09

送比蓋清

會唔會漏屎水

師兄唔駛訓?深夜出膠po

送個肛塞

精神分裂...

CHING好耐冇開淫香POST

放針吉女啦a09

準備出

唔好喺隻雞面前食雞髀

幫你出左了